加大力度對旅客/國際宣傳popo安排內鬼於示威者中

國際舞台就算對方黎講，都係一個好好嘅地方，可以向國際污名化我哋，最壞情況係屈我哋恐襲。
今日出埋旗手，絕對係裡應外合污名化後暴力清場。
而我哋就對外宣佈由衝擊都係暴力清場都係popo嘅劇本。衝擊唔一定係衝禁區，可以係攻擊旅客，甚至破壞設施同時破壞我哋嘅形象。

補充：我哋嘅目的係癱瘓機場，咁塞爆已經夠做，noise都好大，唔需要再作任何衝擊

加強
唔撚係加大力度

sor, 心急
加強加強加強加強加強加強加強加強加強加強 罰抄十次